星期六日 你想留屋企hea 定出街去蒲？

--- 留屋企攤係到，預備下工作野，聽下歌，食下住家飯

--- 同frd落shisha bar chill下飲下酒，出街打下邊爐

做運動 行海濱長廊

訓覺

最好低消費啦

失業，係屋企搵下。

返工